二手 SUV ，求屌醒

窮j 想換部10至11年既SUV

Q5
X3
X5
X1

大家覺得邊部最無伏？
維修問題較少，希望有用家意見！

利申：揸緊c仔，無咩整

窮j 想換部2010至11年既SUV

Q5
X3
X5
X1

大家覺得邊部最無伏？
維修問題較少，希望有用家意見！

利申：揸緊c仔，無咩整

換Q3啦

Q310,11年有無咩大問題成日要整？

自膠12,13

呢四架就q5

x5 x3美國造，手工好差

利申：寶馬死忠

Q5 有無聽過咩bad feeling ?

Q5同Tiguan 差唔多

幾部車都唔同級數，點比較
你要AWD定點？冇咁大食？少維修？內裝要點？你列呢幾部個差別好大。

咩筆直？想少野整，內裝靚，慳油嘅話，RX450H

Audi 成鳩日著偈油燈

你揸過未架

Q5未facelift前未翻廠換改良件嗰啲就成日要加1L偈油

10-11都係得前期 facelift左嗰啲就好穩陣

如果可以嘅話揀facelift後嘅q5

Thanks Ching ! 我依家係28car 搵緊

我都聽人講會食偈油

窮又要R洲車，平買貴養
個budget出到架更好日本車又可以平養

你個名同我forza 入面個車牌一樣

我都想買X1

新手想買架hatchback二手車，Jazz係咪一架好選擇？

等睇黃色jazz.jpg

Btw 自動波既話買GE8，GD款波箱開始收皮

唔使客氣 so far無 真係要彈就係堂軚慢車嗰時太輕 (純屬個人意見)

Thanks

我直頭想屌死佢